\label{cha:glossar}
\begin{deflist}{Interoperabilität}
\item [Advanced Link] Bei V+D entweder ein bidirektionaler,
  verbindungsorientierter Pfad zwischen zwei LLC-Vorkommnissen einer
  MS und einer BS oder ein unidirektionaler Pfad zwischen einer BS und
  mehreren MSs. Ein AL bietet sowohl einen bestä\-tig\-ten als auch einen
  unbestätigten Dienst, Flußkontrolle mit Hilfe eines gleitenden
  Fensters, Segmentierung und die Auswahl zwischen mehreren
  Durch\-sätz\-en an. Stets wird ein erweiterter Fehlerschutz mittels
  einer FCS verwendet und ein Verbindungs\-auf\-bau benötigt.
\item [Basic Link] Bei V+D ein bidirektionaler, verbindungsloser Pfad
  zwischen einer oder meh\-re\-ren MSs und einer BS. Ein BL bietet sowohl
  einen bestä\-tigten als auch einen unbestätigten Dienst und einen an
  erweiterten Fehlerschutz (FCS) an. Nach der Synchronisation zwischen
  MS und BS ist er sofort verfügbar.
\item [Interoperabilität] Die Fähigkeit eines Endgeräts,
  herstellerunabhängig Dienste ei\-ner ge\-ge\-benen Infrastruktur unter
  Verwendung des jeweiligen Pro\-to\-kolls in An\-spruch zu neh\-men.
\item [Interworking] Die Fähigkeit einer gegebenen Infrastruktur
  mit einer anderen Infrastruktur unter Verwendung des
  standardisierten In\-ter\-sy\-stem-In\-ter\-wor\-king-Pro\-tokolls
  nicht bedeutungslose Informationen auszutauschen.
\end{deflist}

%{{{ Emacs Local Variables

% Local Variables: 
% mode: latex
% TeX-master: "studentprojectthesis"
% TeX-command-list: (("TeX" "tex '\\nonstopmode\\input %t'" TeX-run-TeX nil t) ("TeX Interactive" "tex %t" TeX-run-interactive nil t) ("LaTeX" "%l '\\nonstopmode\\input{%t}'" TeX-run-LaTeX nil t) ("LaTeX Interactive" "%l %t" TeX-run-interactive nil t) ("LaTeX2e" "latex2e '\\nonstopmode\\input{%t}'" TeX-run-LaTeX nil t) ("SliTeX" "slitex '\\nonstopmode\\input{%t}'" TeX-run-LaTeX nil t) ("View" "%v " TeX-run-background t nil) ("Print" "%p " TeX-run-command t nil) ("Queue" "%q" TeX-run-background nil nil) ("File" "dvips %d -o %f " TeX-run-command t nil) ("BibTeX" "bibtex %s" TeX-run-BibTeX nil nil) ("Index" "makeindex -s indexeng.ist %s" TeX-run-command nil t) ("Check" "lacheck %s" TeX-run-compile nil t) ("Spell" "<ignored>" TeX-run-ispell nil nil) ("Other" "" TeX-run-command t t) ("Makeinfo" "makeinfo %t" TeX-run-compile nil t) ("AmSTeX" "amstex '\\nonstopmode\\input %t'" TeX-run-TeX nil t) ("GloTeX" "glotex %t" TeX-run-command nil nil))
% folded-file: t
% End: 

%}}}
